用腦諗下 唔係點樣升級武裝點樣對抗差佬 而係點減少衝突

依家唔係靠賣血爭取認同
已經夠人認同
同差佬開片亦唔係重點
重點係想要咩戰術成果 打贏差佬唔會改變啲乜

咁講返 目標係咩？可能未有共識，但簡單舉個例，
就係立法會大樓一樓既會議廳
制定戰術個陣應該係以最少代價/最快速度作為主軸去思考

依家plan得既都係先頭部隊
係先頭部隊就一定入會議廳為目標
出面點守就等衝左入去再諗
出面如果幾萬人既血肉牆城都守唔住咁基本上都唔洗搞
先頭有先頭既責任，守外圍既就比出面啲人自己去思考返

咁既然先頭係打算入會議廳，根本就唔係諗點去守
點整理啲鐵馬 無意思
不如諗下咩時機先有機會破門入到去
入左去之後要點上一樓
入左去之後又點樣守住會議廳

有人可能會問煲底都過唔到仲講咩入去
咁其實大家有眼見打贏既可能性都無乜
就算階段性佔領
去到清場都係要面對被掃蕩既危機
係時候要轉下思路 學習2014既經驗
唔好再為打而打 為佔而佔

你都話打贏機會無乜，叫我地出去送死？

全部人都知 係睇你自己選擇放棄定頑固堅持

Hi